%%% REMERCIEMENTS
%% Maitre de stage
% Jean-Michel Friedt
% Gwenhael Goavec-Merou

%% SENSEoR
% Gerhard Heider

%% Tuteur universitaire
% Didier Teifreto

%% Labo proche
% David Rabus
% Fabian Minary
% Mohamed Hage Hassan

%% Labo
% Pyb TODO(c'est quoi son nom ?)
% Émile Carry

%% Aide trouver stage
% Arthur Hugeat
% Violetta Felea

\chapter*{Remerciements}

\paragraph{}
Je tiens tout d'abord à remercier mon maître de stage, Jean-Michel
\textsc{Friedt} ainsi que Gwenhael \textsc{Goavec-Merou} pour m'avoir
proposé un sujet de stage intéressant. Merci à SENSeOR et à son PDG
Gerhard \textsc{Heider} pour avoir permis et soutenu le projet sur
lequel j'ai travaillé pendant toute la durée de mon stage.

\paragraph{}
Merci également à Didier \textsc{Teifreto} pour sa disponibilité et
son suivi en tant que tuteur universitaire.

\paragraph{}
Merci à David \textsc{RABUS}, Fabian \textsc{Minary} et Mohamed
\textsc{Hage Hassan} avec qui j'ai partagé mon bureau ainsi que tous
les membres du laboratoire pour leur accueil, leur aide et leur
sympathie tout au long de mon stage.

\paragraph{}
Enfin, merci à Violetta \textsc{Felea} pour son aide et sa
disponibilité pendant ma recherche de stage, et merci à Arthur
\textsc{Hugeat} pour m'avoir fait découvrir le laboratoire et ses
activités.
